大家不要中計聚焦警察與藍絲

警察與藍絲廢要清算

但重點還是要

撤回

係徹回呀

無錯
由政府講暫緩開始
場運動已經畀人牽住鼻行
到今日又整場大龍鳳出黎，又成功轉移大家視線
老老實實
今日幾萬舊垃圾係度吠關我柒事咩
大家返番去條例度好過啦

係 大家已經被政府牽住鼻走
一開始說官民對立 之後警民衝突 再黎正反之爭
將個焦點越縮越細 最後大家只會仇恨 藍暴民同黑警
分化人民 令部份人唔再支持官民對立
所以無論點都好 今次既所有目標都要聚焦暴政
包括但不限於 撤回條例 釋放政治犯 雙普選 等等
唔好再被政府轉移視線啊！！

推

雨傘革命嘅時候政府已經用過呢一招. 將民眾對抗政府轉換成 民眾（黃絲）對抗民眾（藍絲）. 我明白大家一地都好嬲今日比藍絲圍. 但我地唔可以模糊焦點，我地嘅敵人只有一個，就係港共政府. 如果唔係我地就會重複雨傘革命嘅結果. 唔可以追擊藍絲（至少唔係依家）

push

推
要有明確目標
唔好被分化！

唔聚焦藍絲合理，但警渣同港共政府唇齒相依，將佢視為次要敵人不為過

要死全家果個, 係落order 鎮壓612示威者的暴政之首: 林鄭月娥

聽日係乜日子